［突發］Now：人大今日召開會議，將審議國安法！！

梁錦祥：今次中美會面時間好短，只是各自表述立場。 預計國安法照常立法！

加速

快 一中融入大灣區樓價drop to zero !

今日同美國佬傾完就立即開會
是不是受到CIA指示

今朝開完會，依家就傾

仲未走得切

快啦 預你唔會縮

越辣越好！

美帝㩒制未

Come on Baby
咪再嘥我地錢賣廣告

至怕你縮

加速師要做野啦

Fake news?

新華社都出左

突發冇咁快

Hawaii 飲完茶開工了

賣左港？

唔夠辣啊,我要食大辣！

來吧

支持攬炒

好呀
支持
總加速師又發功

上呀!!! 唔立就正契弟 有幾嚴得幾嚴 咪縮呀

蕭生陳雲中到應一應

d人仲當佢地玩膠

最驚d人唔識死 舉下旗以為無事

比人點左出去 分裂國家唔係講笑

其實佢要立你阻到咩

一早話蓬會跪架啦

哦

美國企硬佢更加要立

至少知有咩後果

d人以為國安都係講笑

膠化陳雲蕭生

到時真係舉旗出去拉左就仆街

連登好多鍵戰

驚咩
人多就唔怕

攬炒來了

五眼綠卡救生艇is coming

唔知支那賤畜知道抗爭有綠卡會唔會全蟈一齊暴動呢

有機會縮

加速師

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

美油，美油，通過！

人民日報出了聲明，無可能縮了。

im ready!
各位手足 繼續加油！！！！

人多咪拉曬 然後國安捉你去集中營
反正已經架空黑警

沒有, 沒有, 沒有

通過

10min 係見到103同102樓, 103樓大好多

早幾日book 一晚酒店加103自助餐, 2801 + 加一

唔怕
林鄭媽媽唔會讓我地坐冤獄

打錯 102樓大好多

加速加超速please!!!

你係咪反撚左
依家係美國企硬，支那落唔到台打算一不作 二不休

有冇人知幾點

yeah即刻la